南亞人真係唔話得

話吓又話你racist

香港人：黑幫，141